未開Twitter既你，愧對所有損失既手足!!!!

開個Twitter 用英文 玩下# 都懶!
開得Twitter 仲用中文 都係懶!

唔好再同自己友圍爐! 對損失既手足係無用既!
圍爐打飛機，不如做d實事幫下學生。
馬上開Twitter

@realDonaldTrump @VP @marcorubio @TomTugendhat
@SenTedCruz @senatemajldr
@RepMcGovern @SpeakerPelosi

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

全民玩TWITTER

推

推，圢緊Twitter 戰

已開

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

開呀

日日文宣la

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

Twitter用嚟睇鹹片咖緊係down啦

Push

push

Twitter connect國際戰線